一萬億真係支爆幾次都得

支那又過到呢關